Hij heeft het gedaan verander me deze keer niet op zijn kop om te krijgen wat ik had, maar verliet mij goede kant naar boven, terwijl ik de bundel opende en mijn zakken leegde.
"Wat zit er in de fles, jongen?"
zei hij.
"Brandewijn," zei ik.
Hij deelde al mincemeat door zijn keel in de meest nieuwsgierige manier, - meer als een man die het ergens in een gewelddadige omgeving wegstuurde haast, dan een man die het at, - maar hij stopte om wat te nemen de drank.
Hij huiverde al die tijd zo hevig dat het stil was zoveel als hij kon doen om de hals van de fles tussen zijn tanden te houden, zonder het af te bijten.
"Ik denk dat je de ague hebt," zei ik.
"Ik ben je mening toegedaan, jongen," zei hij.
'Het is hier rot,' zei ik tegen hem.
"Je lag op de mazen, en ze zijn vreselijk bang.
